{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292605728/boryeong-grand-bolyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698477673862&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315637203&selectedRatePlan=385227958&expediaPropertyId=71612679&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 그랜드"
    },
    "text": "保寧グランド (보령 그랜드)\n保寧グランドは大川海辺から0.1kmの距離に位置しています。 当ホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。ホテルサイズ : 30個の客室チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "保寧グランドはどこに位置していますか？",
            "answer": "保寧グランドは大川海辺から0.1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "保寧グランドでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "保寧グランドではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "保寧グランドの客室の数は何個ですか？",
            "answer": "保寧グランドの客室の数は30個です。"
        },
        {
            "question": "保寧グランドのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "保寧グランドのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "保寧グランドのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "保寧グランドのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "保寧グランドへの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "保寧グランドへの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "保寧グランドの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "保寧グランドの特別チェックインのご案内については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "保寧グランドの予約確認メールに出ている連絡先はどこですか？",
            "answer": "保寧グランドの予約確認メールに出ている連絡先には、宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "保寧グランドのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "保寧グランドのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "保寧グランドでペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "保寧グランドではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "保寧グランドではどこで無料のWiFiを利用できますか？",
            "answer": "保寧グランドでは共用エリアで無料WiFiを利用できます。また、客室内でも無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "保寧グランドには駐車場はありますか？",
            "answer": "保寧グランドには無料施設内のセルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "保寧グランドでは喫煙はできますか？",
            "answer": "保寧グランドでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 563
    }
}